羅湖口岸要人！

你班mon post狗成班自己去送中啦，我返左屋企食飯，轉頭約警嫂飲野

我已經同班手足喺重慶大廈同警嫂們happy 緊手快有手慢冇

樓主今晚大大力

警嫂要人差佬ot警嫂3p

有2個負評既mon post狗驚緊

我都約左班警嫂飲野，有冇手足join

咁開心記住着實對西瓜

岩岩食完一個，話我仲勁過佢老公
依家去第二輪

Ching好波